呢個台妹會唔會太屈機...

點解唱歌可以咁好聽...

下面條片已經唔算全盛，佢全盛嗰時真係癲鋒級別

小弟不才 求片

真心想知佢點唱到粒粒字都咁有質感

唔係架妹咩？

佢把聲靚?

好pl啊...

😅

ok啦 過得去

咁能串？

你冇撚嘢下話

把聲靚但聽得多有d膩 - -

咁我會唔會令你覺得膩?

你係肥叉 我係白飯
...